大家點睇-我唔係屈機男-點解要成日上網扮有錢佬 ?

被人踢爆扮有錢佬, 敗走高登後. 諗住去連登再扮有錢佬, 點知...

其實屈機男現實是咪矮柒毒?

03:06AM 仲見佢連登開post

有冇舊post睇下

我接受呀

你敢唔敢接受米蛇挑戰?

你避米蛇就返屋企吔屎啦, 搵我做擋箭牌

呢條7頭除左識同人鬥捐錢 /屌人唔讀書仲識咩？

咁有錢，不如貼下幾多張差餉或者交幾多稅

保安狗

佢自己失敗既人生，上網扮成功

矮柒毒

用返佢個格式

Block咗條柒頭皮9世

把口臭撚過佢老母個閪

睇佢講野就知佢現實無料到嘅失敗者

淨係識上網擦存在感嘅網絡蛆蟲

啱呀 世界上就係大把咁嘅垃圾

對住依D垃圾 唔洗太認真

咁撚鍾意捐

我捐錢比你條寒酸狗

你唔洗捐錢喇

你捐返落你老母個閪啦

屈機男嘅世界只有高登連登叫雞
消費只有叫雞大家食上網扮有錢佬…
有冇覺得自己矮柒毒好可憐？

保安要輪Shift，要返通宵更。
返通宵更，巡完樓，見仲有時間，咪上連登囉

專叫埋哂D cheap野
他應該唔知咩野叫做 Escort incall outcall ?
唉。一個無見識又夜郎自大的廢柴。

呢度係咪真屈加就唔知，但我信高登個位係二世祖，老豆做建材，同落棺蛇都出過自述

屈機男如果唔計比錢，有冇女肯幫你含撚？

一早當佢過街老鼠

老豆做建材，但一皮都比唔起，大敗於米sir，咁都叫二世祖？

可能擔泥呢

擔泥的二世祖

晨早block左條廢鳩

日日上黎刷存在感

廢狗